加拿大批准使用輝瑞疫苗 預計數天內接種

欣宜、小鳳姐

突發！今日117人康復出院！！！！